HSBC 入錢落富途 收幾多charge

入美金同港幣分別收幾多?有冇人知

入錢都收手續費？

網上過數唔使錢

Hsbc 入返佢個恆生戶口沒手續費
美金沒現金戶口，得孖展

真係？

HSBC, hs, scb 全部都 waive 曬網上過數費用

挎行都得

入錢都收charge邊撚個玩

用匯豐轉美金去富途恒生户口扣左$15港幣( 富途入少左$1.91美金)
係唔係一定有費用？

我都有同樣問題，即係用其他會好d?